[跑步]大家鍾意跑街定跑公園?

一個人跑會否太悶
如果召集巴絲各自該區一齊跑，有冇得諗?

佐敦谷跑步jj

近警察宿舍那個大公園?
我都有去

唔使咁孤獨

我都有去

好，其實是咁的，得一個人跑

出黎社會工作，甚麼同學朋友等角色都退場

不如做個平台，等佢地自己講區分

馬鞍山海濱長廊

孤獨跑者

跑街開心好多，跑場成個傻仔咁

利申，跑開觀塘海濱

不嬲自己跑,一個人跑夠哂靜好正

btw支持跑街,無咁悶

青衣海傍

路面比較凹凸，市面太多選擇，有咩心水鞋

識跑一定自己跑

咪咁

也可以

yes 屋企跑過去2km左右 之後再入面跑番幾個圈 就夠哂皮

多個人一齊跑 動力大啲
約實左 就點都會逼住自己跑
一個人跑好易偷懶

btw我認我廢

無喎,著nike嗰啲咋。我跑步都係為左健康啲同輕鬆下,無咁講究

我覺得有返啲厚度,前腳掌位唔太硬摺得埋就岩跑架喇

跑街冇咁悶

鍾意跑街不過會吸廢氣